教育局副局長親生子獲毛主席親自接見

並親身教授國民教育

據說毛主席在十八層地獄